衛生同環保只可選其一你揀邊樣?

衛生
環保

叫班環保膠去一轉啲biomed lab
應該會激撚死
簡單run一個PCR就分分鐘要掉幾十個膠pipette tips

笑撚死

環保加一百

有無衛生都唔撚要環保ok?

去公廁唔砌好個羅馬方陣都唔敢坐落去啦

大部分醫療器材，除咗內視鏡外，多數都係用完一資即丟（以醫療廢物處理），
目的係防止再感染未死細菌病毒俾其他人。

都仲未計d eppendorf mQ水

人命唔值錢，你話呢

萬一爆發疫症 咪更加唔環保

環保撚班友咁反智點會明?

重用藥水樽

搞走塑班智障